黃毓民做立法會議員果陣時真係好撚勁

做咗八年議員
冇一個保皇黨同埋狗官可以駁得贏佢
689, 777全部都唔夠佢講
佢嘅口才實在係太出色
到而家都冇邊幾個民主派係可以有佢嘅口才
淨係睇呢條片都知